你班連登仔淨係係到打飛機

你班連登仔淨係識吹水，做鍵盤戰士

真正上街做實事當然係discuss同baby kingdom

BK班媽咪真係好勁

黎緊discuss有21號行動指南